七一電單車手足明日申請保釋

【#上庭聲援 - ８月２５星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕤09:30
👤唐(23)🛑已還押於1個月 #申請保釋 (#20200701灣仔 煽動他人分裂國家 恐怖活動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥*,林,王,趙,陳(16-49)🛑趙已還押逾9個月 #提訊 (#1110旺角 非法集結 2項管有物品意圖摧毁財產 抗拒警務人員 管有違禁武器 無牌管有無線電通訊器具 管有第I部危險藥物等罪)
👤鈕(19)🛑已還押逾5個月 #聆取對控罪的回答 (#20200229旺角 暴動 襲警)

🕞15:30
👥石,劉,陳(28-34)🛑石已還押逾11個月 #提訊 (#0914觀塘 3項非法集結 傷人 4項襲擊致造成身體傷害)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕘09:00
👤岑(25)🛑已還押逾8個月 #續審 (#0626警總 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕚11:00
👤陳(17)🛑已還押逾2星期 🔥#判刑 (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓２庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕦11:30
👤許(19) 🔥#判刑（#20200101灣仔 管有物品意圖損毀財產）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１４庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👤林(22) #續審 (#0825荃灣 阻差辦公)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓１8庭
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官（陪審員陪同審理）
🕤09:30
👤陳彥霖 #死因研訊 [2/11]（#0922 油塘魔鬼山一帶海面）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤嚴(20) #裁決 (#0803黃大仙 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤姚(37) 🔥#判刑 (#0722荃灣 2項普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤蔣(17) #續審 (#1007屯門 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤葉(30) #裁決 (#1112大埔 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥盧,林(21-24) #提訊 (#1008將軍澳 入屋犯法)
👤黃(32) #聆取對控罪的回答 (#1113中環 管有物品意圖損壞財產 非法集結 蒙面)
👤麥,譚,鄭,李,周(17-23) #聆取對控罪的回答 (#1113中環 暴動 非法集結 蒙面)

🕞15:30
👥劉,謝,李(27-45) #提訊 (#0907沙田 暴動 襲警 抗拒警務人員 管有攻擊性武器)
👤陳(35) #提訊 (#0914牛頭角 普通襲擊 非法禁錮 襲擊致造成身體傷害)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤李(17) #提堂 (#1225旺角 無牌管有無線電通訊器具)
👤黎(33) #提堂 (#0825紅磡 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤冼(21) #提堂 (#0903太子 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器)
👤趙(19) #提堂 (#1001荃灣 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥*,*,高,張(14-18) #提堂 (#1007觀塘 非法集結 刑事毀壞 2項管有攻擊性武器 抗拒警務人員 2項管有物品意圖損壞財產)
👤李(28) #提堂 (#1113將軍澳 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤蔡(50) #審前覆核 (#1112天水圍 非法集結 抗拒警務人員 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -
#不是聲援
14:30 粉嶺裁判法院第一庭 🐶劉晉寧(35) (7項盜竊 3項以欺騙手段獲取財產)

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【為石手足送上生日祝福】

石手足因上年0914淘大事件，被控5項控罪，至今已還押超過300多日，失去自由的日子，任誰也快樂不起，願用我們的文字為石手足送上鼓勵和力量！

生日祝福都愈來愈少 🙃
留個言 只需幾分鐘
但對手足而言，珍而重之，睇完又睇
每次情緒來襲時，一點點的安慰

收集生日祝福，請到 @youarenotalonehk_mailbot
截止時間至8月28日 22:00

—————————————————————————
和你讀同留言都好少人寫😊🖕臨瞓前幫手寫下📝投稿可以投啲知識類既野或搞笑野；留言可寫啲同手足想講既野。牆內有訂和你讀既手足都會睇到，但牆外願意幫手製作揾料既人唔多。

好多牆內手足反映和你讀幫到佢地解悶

by
被捕人士關注組
被捕人士收信組

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

一

繼續推po

二

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推一下

今次賣廣告

三

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

四次

推

四

推了

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

call 埋撚毛圈

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

旁聽師
人嚟啊

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

勿忘手足

一齊call 人

TUT 絲 主動啲覆街客

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Push

推推推推推推

我去call 人

so fast

大家主動啲

同樣地，聽日除左終審庭外，所有法院都有手足案

朝早0930高院好易唔夠人

要人

push

無錯

香港考26排期實在太耐

我點人數呀

要人聲援

成功既話我去菜街倒立裸跪扮狗廢

燕

多謝你每日開po

希望推到多啲人睇到

推
呢單港共有心做佢,應該好難保釋到

學仔

甩色

熊b

希望多啲人去聲援啦
手足有戴啟思＋駱應淦資深大律師代表，陣容已經好強大不過法官就......

9官

好撚擔心佢
諗起佢俾狗係飛機咬個情景個心好唔舒服

飛機?唔係喎，飛機係七一用刀果位手足

睇錯,自膠

呢個都好撚無辜,明明係黑警自己鐘出馬路

手足

希望有好消息

依家抗爭好難再勇武,成本太高

死佬尋晚成晚唔見你去咗邊

個制度一早玩撚完
就算論點幾有力個官做判決都可以無視

係要諗下轉換方法但依家疫情又冇可能聚集，仲未計冇乜可能再批不反

被你無情出賣

係都係唔明點解要大狀黨班友公開承認法治已死咁困難又冇人話已死就唔幫手足打官司，成日話已死之後，佢哋就跳出嚟話咁係咪唔幫手足打官司完全去左另一個討論層面

我想出po講下黎緊抗爭嘅方向
行動/宣傳/心態/論述...各方面都講下
但一個po出哂會變字海好趕客

諗緊寫好再斬件出,同埋點包裝得有趣d

佢話佢同你上床個陣個腦一陣諗緊我

PUSH

你地啲對話真係...
精彩

因為法治已死佢地就唔洗搵食
佢地宜家既成就好大部份都係建基係香港既法律上
當無人再信香港既法律,法律既認受性減少就唔會再人搵佢地打官司

一直

好事
同埋依家比人分化到係咁內鬥

上到第十

Btw 留名9月6號0確診

尋日無啦啦睇返套舊戲見到有呢句對白

我噚晚食食吓花生瞓咗

希望再衝高啲

其實我覺得又唔係真係咁分化
只不過泛民d處事手法不斷揀起火頭

我未call 完人

一架電單車喺馬路行行下俾班驚賊拉低造成受傷
公民黨班律師有冇哼過一句？

嘩
法庭po最好成績

攬下

之前上過第四嘅

其實都唔關事呀法治已死都會有人繼續要用法律服務架，唔會冇得撈架要佢哋承認法治已死真係難過登天，見住今日律政司咁樣撤控都可以無回應

推得咁慢既

上到第十

放心

我講咗幾多次嗰list 好長

阿寶攬人

江湖規矩食花生前後要過黎打聲招呼

你不喜歡？

打咗招呼，冇人理我

拿拿聲搞辯論會，然後做民調好過啦
利申支持總辭，但服從民調結果

集氣

寶寶攬人

律政司今日咁樣撤控，佢地都冇出過聲

受寵若驚

攬埋你

之前有一次仲好，一次咁大把

推啦
希望保到
根本on撚9
認為對國家安全有威脅之類就可以唔比保
玩撚哂

好似係

我今日個腦得返20% function
各位大佬多多見諒

推上頭三

推吖！

今日連我哋嘅指標tvb po都冇上到頭五喎

我俾我個豬腦你

我有理你

我等咗你成晚

係你
扮咩溫柔

苦苦

我喜歡考古

等 寂寞到夜深

條條文寫到要說服到法官唔再「危害國家安全」，否則唔比保根本違反無罪推定

希望

希望保到

有人提過將個波抛返畀政府﹐而家確診數字喺單位﹐既然可以排隊全民除罩檢測﹐咁投票都應該做到

真心唔明點解唔同抗爭派聯合一齊要求如期/今年內選舉?

我都係支持走+服從poll

佢咩來頭

唔係連法庭po都要要gimmick阿

第四

熊熊

辛苦各位手足

屌你老母狗官

現實係殘酷

你問下其他人

喂喂喂

都係一個方法
不過政府一定話距離9月初原定投票日子太近，難以復辦
不過講到尾點都冇可能係押1年

你好嗎

個標題同內容係置頂料黎

如期/今年內選舉係最好，防疫根本係貽笑大方嘅藉口

好眼瞓

可能係大家估到係小馬囉

我唔配你個咁純潔嘅腦

我想要壞腦絲個腦

希望多啲人睇到

你去瞓啦聽日都仲要早起

我都唔太清楚有幾多人喺呢個影子洗地組

Pish

你嫌棄我，你變咗啦，你唔再係我熟悉嗰個豬豬

法庭po玩下煽情可能好d

留心 坐穩 戰機要開

近排好似冇乜煽情，憤怒就唔少

試下唔同方向

call 你啫

咁驚嘅

正確方向

推推推

人地紐西蘭都係延遲4星期，港共擺明玩嘢

你發射啲乜

你傻姐,由你第一日識我就應該知我係個看風轉舵見錢開眼嘅賤女人黎啦🚬🚬🚬

我唔知你咁大勢力

都可以

好啦沖涼先

好細勢力

辛苦啦

許智峯個單野好多人興到爆炸
但連登反而唔多人講?或者可能預咗

唔係㗎，你話我知你只係講大話，你係咪有咩苦衷

自己威脅自己喎

紐西蘭果壇野保持距離好啲，聽分析好似都係執政黨驚輸啲野黎好在佢哋有民主制度制衡翻個政府，所以先唔敢好似香港咁一押就至少一年之後

Good idea

哩度梗係講啲冇人理嘅嘢

五大訴求

大波華介入有出過一次但...只有一次

呢單真係好撚癲尤其係的士司機揸車撞人果單
與此同時雖然話就話會提司法覆核，但到時又係周家明審

我有閃卡係人手.....

笑死

太大波，阻住大家討論

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

你...我對你咁好，你點解要背叛我

對家個風向係暴徒搶軑搞到撞親人
但唔撚講條仆街自己俾油加速

不過多幾單呢d案等大家加速對司法死心未必完全壞事

個晚我攞住盒zeppelin係天橋底等咗你成晚你都冇黎所以.......

就到我，大家加油

熊仔

笑到標眼淚

有冇搶軚都成問題啦
同埋有疑點咪拎上法庭講清楚，依家連拎上法庭都唔比，更加顯得無私顯見私，間接話人知有內情
其實我係期望有日大狀黨出黎講：「香港法治今日正式死亡」我係咪太過癡心妄想

熊仔
熊仔

你地啲2046角戀

驅b

望住佢俾人咁低

大佬叫我啊

你個賤女人...

仲複雜過韓劇

手足頂住

打招呼都要掟膠

你心情有冇平伏小小
對唔住,我地乜都幫唔到你

手足加油撐住

暫時好平穩

#626 咪同你講咗

見到污糟巴留言玩膠都冇心情

我嗰日仲同戸妖佢哋講件事

多謝大家今日有件開心事係見到有人冇事出番嚟

我啱啱都睇到

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥*,林,王,趙,陳(16-49)🛑趙已還押逾9個月 #提訊 (#1110旺角 非法集結 2項管有物品意圖摧毁財產 抗拒警務人員 管有違禁武器 無牌管有無線電通訊器具 管有第I部危險藥物等罪)

希望聽日多啲人聲援啦0930高院多數都唔夠人，但國安法應該多記者同埋高院講英文大家可能未必好有意欲入去聽但送車真係要人不過送車要小心599G

你睇live炸麻

16歲

現場

手足一定冇事架

要視乎認受既人比例夠唔夠多,同埋係咩人
如果真係去到中共完全掌握既地步基本上所有律師都只會係經過"國家考試"直接黎香港
到時佢地更加唔會有生存空間
最TOP果堆當然走到,但去到異地要重新考牌ETC.成本好大
你睇下去外國避難5年都咁多人話不了就知唔係咁多人咁易/想走
再加上佢地宜家有既社會地位去到外國仲會唔會有真係好難講
呢啲都算係佢地仲賴死鍾意打官司既原因去認同一套潰敗法律既原因

唔好自爆好喎

尋日畫咗少少畫
今日油咗模型
暫時好平穩

判咗仲上唔上到黎話消息俾我地知?
唔想到時估你去咗邊

無咩事我都係出返去

你fwd tg channel嗰個msg呀嘛

好精彩
用詞大膽

個直播太清你誤會咗咋

我唔知會點

竟然要你畀返d積極既信息畀我地

你要加油呀（攬

一定保唔到。。。

收皮啦個日明明仲同我地吹緊水

仲記得你之前先話只愛我一個

講起外國避難......

hug

tui

算la 已經好多人撐我 大家在心中就ok

你唔好ff啦

四下

如果上到連登到時講聲俾我地聽

一定支持巴打

FF 怪

加油

劇集荼毒人

不請自來

得 你地唔信我 我去成人台

希望la

Po撚?

去la 留有用之身

記得加密多幾重

仲諗住call 你

聲援手足

再推

知道

po妹妹

推下

hi

心有靈犀

我同大佬同步

hi five

你好高竇

跟你學嘢

已讀仔

我已經買咗好多月餅

撐住吖污糟 仲有我哋 永遠唔好絕望

美心、！？

可能係啲人出po嘅noti洗走咗

藉口

你又知？

對唔住大佬，我錯

Bam圖

推推

習慣了

Pishhhhh

好唔好食

召旁聽師

講真以前真係食得多美心

冇喎，之前最多都係去starfucks

blocked 又一個港豬 仲唔比我釣到你出嚟

有權就唔會想放手
所以即使有民主制度都要成日監察住政府

我不嬲都係，乜你唔知咩

Pishhhhh
Pishhhhh

無錯
香港連民主都冇個政府依家連形象都唔要

你個名

食花生

就1001

我的

樓主你1000

油油DeeDee 收

爭少少1001

民主制度，係一個結果民智、公民參與先係王道依個先係制衡既條件

請聲援手足

遲到

任務完成
潛水

升返第五

今晚花生好食

好事
唔知邊日會有第一呢

tvb po以前都係咁樣

依家tvb po好似都好易上

小馬畀咗好多心機去引人呀嘛

冇計啦 連登仔嘅惰性

瞓前一推

早唞

要冇事

民智先係高難度，要好長時間培養

佢只求佢既主子高興

沖完？

刷埋牙

快啲瞓落床

Wow

做緊奇洛李維斯

早抖啦

早抖

今晚有冇歌播,突然好想瘋狂播歌

啱啱播咗幾首啦

集氣！！

我要播古典

蕭邦

加少少jazz

請問有冇人知七一嗰日刺客手足嘅情況？

睡覺了

今日提堂 保釋被拒
還柙到11.10 230pm東區再審

唔該你

不推文

推返

加多多Jazz

根本係jazz

50至60年代嘅輕音樂

我好鐘意輕音樂，短短地都已經夠loop 好多次

me too

好正

呢個好正

七一電單車手足明日申請保釋

你嗰首都係

你點搵㗎咁正嘅

點解你會 send呢個畀我嘅

我咪同你講咗我鍾意搵啲bgm囉

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

咁你都睇唔少經典嘢

我都識下咁搵下先

今晚要瞓先

早抖

又回到最初的起點

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

好鐘意呢種詭異感

我覺得有少少似皇室囉

Good night

你呢段皇室得黎輕快,joyful d
古鍵琴(harpsichord)有d詭異feel

你幻想下佢係777寫施政報告時嘅bgm就明

唔係幾瞓到

聽下classics?

聽下柔和啲嘅歌？

頭兩部蜘蛛俠好睇過依家個部

原來首歌成18年前
佢仲係好靚

佢手琴，好野黎

老老實實唔多樂觀
法庭拒絕首名違反港區國安法男子【電單車義士】人身保護令申請

Horowitz彈d好難嘅野都好似勁輕鬆

老手重要d歌演繹得好有獨特風格

不過我都係鐘意d subtle d嘅style
Zimmerman是我最愛

SR巴好似都對音樂有d研究

唐英杰

出黎見

希望保釋到

但都好難